男女大不同

【外國新聞反思】為何人權組織只說這是壓迫女性呢？按他道理，明顯這也是壓迫男性？為何有這雙重標準呢？以上新聞是非零和， 一個十分罕有的例子可以更客觀地睇到新聞中的人權組織偏袒女性權益。男人權益受損，每日損少少，每年愈損愈多，到形成文化，都冇人出聲，到最後只會成為低下。

唔明你講咩